點解油管熱門咁多廢老片？

油你老母管

你老母個閪落左lubricant所以叫油管？

支那仔翻牆???????
有咩資格睇Youtube？？

楼主牛B